見證沒事兒由沒事巴變過街老鼠

18年尾跌市果陣， 呢到好多蠢撚尊稱佢做沒事巴

我出黎撚佢幾句，會出黎護主，話佢好有料，學到野，屌我on9

而家升市，呢到既人就只有屌9佢，叫佢抺屎兒，食屎兒，護航都消失晒

沒事狗係垃圾，但當日叫人沒事巴，而家縮入老母西既狗更廢

討論區係咁啦

你都係食屎狗

講野無內容

你不如吠兩聲算啦

無事兒去左邊

證明沒巴啲狗仔冇義氣囉

去左抹屎

典解唔叫啲幫佢抹呀
大哥嚟家嘛

義氣? 幫到你搵錢就有義氣
幫唔到 or even 令你蝕錢?

人哋假假地都百發百中呀

得閒bin下呢班垃圾，好似黑鮑咁警惕下世人

我嘅鞭屍無白費到
沒事兒呢條賤種之前做咁多陰質野
睇住佢柒到深潛唔敢再出黎打飛機幾心涼

狗仔嬲嬲